醫護不延長罷工

大家接力啊！

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!